[又係日本]北海道、日光秋楓遊

又係我
又係去日本
過檔lihkg第一個post

岩岩11月頭返黎無耐，今次去左北海道+日光影紅葉 (其實果邊係黃葉多）
相就未執哂，po住先！

IG :

歡迎批評討論

好正

頂，死圖

a7
sigma 24 art
小小白non is

thx

nice

巴打啲境取得幾靚

FY蛇究竟做咩 可以成日去到旅行
前排去完四國 呢家又去北海道
Btw,留名學野

用咩鏡？

人帥真好

即刻正皮

瀑布果度係日光？

好靚

係，日光華嚴瀑布

呢度大把巴打一年飛好多次，我呢d碎料

24 art
小小白non is

景靚點影都靚

影相又靚、人又帥，公平咩

高汁post留名

好靚呀

支持

lm 待J

學野

想入24art有咩要注意
評測講到好神

巴打有伴去旅行？
會唔會主要focus係影相唔理身邊人？

無咩要注意，買喇，呢支好sharp
我自己一個去旅行

留名學野

我去旅行主要帶呢2支，有時會帶mp50

巴打咩埋腳架專登去影相？

好靚

有帶支8爪，好輕咋

邊一款？ 無買過類似嘅唔識
次次出去都咩支長身腳架好鬼麻煩

上星期都去完日光

我果隻係Joby八爪
A7 + 24art都算穩

日光好值得去

為不公平發聲。

btw. LIHKG 新手留名

留名

上次去日光落到紅雨咁

你講咩呀

正宗高汁

日光我去頭兩日都陰陰地，留多2日先有好天

好正呀
有冇推介地點
遲啲有假就去

巴打，想請教下上面啲大約點執？

巴打可唔可以介紹下個行程，好正呀

啲相好靚 留名學野

靚到